屌佢老母，翠華變撚左蝗蟲天堂，有8成人講蝗語架屌。

連伙記都講蝗語，真係痴撚線，呢度香港黎架屌你老母。

好耐啦

連伙記都講蝗語噃

仲有人會食翠華

有撚計咩 香港有人做？

是但啦反正比狗食

好耐啦真係
之前有個阿姐連廣東話都唔識，落單搞咗好雲，痴撚線

唔係食乜? 大乜樂果d9成都係蝗

睇你住開邊區
屯元天？

屌佢老母，坐係度前後左右都係蝗，連個伙記都講蝗語，屌佢

今次就係有隻蝗同我落單講蝗語呀屌佢

第一日先知咩 無處不在啦已經
仲講翠華呢個開餐集中地

樓豬坐咗幾耐

推曬d大陸人走去食翠草就啱
咪走黎食正常人食嘅餐廳搞到鬼死咁逼

做乜鳩d蝗咁鍾意去翠華?

呢兩年特別多蝗囉？

除左佢地仲有咩人會去食

一定要食連鎖？

朝聖囉

香港孖寶：許留山、翠華

都有港豬好似我咁都去囉

咁都要有港奸話畀蝗知先會咁架

早餐都ok ge

On9佢茶餐廳咁既價錢開到周街都係你估服侍香港人咩

其實比以前差左好多啦，不過比一般茶記好

陰公宜家其他茶記早餐價錢升到同佢同價

都幾貴，d蝗覺得飲奶茶好得意，無知真係好撚可怕。

遲幾年要100蚊一個早餐

做大陸人生意就十成變差
大陸人乜鳩都覺得好食架啦
求撚其整垃圾比佢地都好吃好吃
仲使同你用靚料落心機做

一向都請好多蝗serve蝗喎

唔算啦
午餐60蚊都唔過份了

呢樣真，做蝗生意d野難食重要貴

許留山夠係啦
呢d香港人都唔留戀既食肆
咪由得佢地俾大陸人淹沒

你似大陸仔先同你講

香港人點會咁戇鳩去食翠華，所以個問題根本唔係翠華多蝗，而係香港多蝗

翠華係俾香港人食嘅咩

重去翠華食 自己攞黎賤

翠華咁尻難食, 不了

好耐啦. 深圳都開咗幾間. 機場都有.

係你唔習慣姐

我國偉大的母語應該要活學活用

我個樣鬼鬼地架屌你

咁咪好囉 分流晒啲蝗去
乜仲有香港人去翠華架咩

之前翠華好似出現虧蝕
梗係啦, 又貴又唔好食

上在市唔怕啦

唔係去邊，大乜樂重多蝗啦

咁撚多蝗幫襯都蝕?